落雨真係好啱用嚟瞓覺

瞓得好舒服
聽住雨聲 又暗 又涼

都唔知香港係點住人
咩都唔好，只岩有錢人

番工呀屌你老母

頂啦利申廢青

抵點打個頂字出嚟

負皮果d 是咪唔抵得

返緊工

我諗係

無錯 好鍾意啲雨水滴落窗既聲音好柔和好舒服 但現實係喺公司返緊工

落雨最啱用嚟擔遮

最鐘意落勁撚大雨係屋企睇住係街D人行黎行去

一撚定要撞鳩人地嗰把同拮人個頭

屌放假訓覺樓上鑽野鑽到on9
番工個日佢又唔撚鑽

番工你出咗門口佢鑽你聽鬼到

笑咗thx

冇另一半

閱讀理解u咗？

係-.-

慘慘

屌你瞓撚到宜家

好似發燒